絕對支持警察 為表答謝 建議請佢食生果 慰勞

建議
橙
蘋果
榴槤
又硬又甜又好食

一人一個生果都係幾蚊 唔超額

阿sir食得開心又消暑 食到啪啪聲

佢地食芽菜，豆腐就夠架啦

上大陸買d党嘅狗糧就可以啦